稅務局宣布順延交稅期限至4月6日！

咪又係要交

交佢老母西

稅單都未收到講經咩

政苦又唔運作
點交稅

交佢老母閪

美國推遲仲有所有罰款late payment全部唔駛計息

外國政府保就業包底出糧，我地係講緊準時交稅

p.s.我屌你老母稅局你幾時比稅單我，今年你要退成萬幾2萬蚊稅比返我，遲比係咪計返利息比我

屌佢薪俸稅第一二期 deadline 都唔 fall within

明明一撚樣受疫情影響

打電話，講話個市唔店，唔夠錢週轉，想延期

另外，下年有機會收入會扣一半，申請免預繳

稅務主務話唔得，就講你迫我交，我就黎要跳樓

係囉. 繼續交稅比恐怖分子打鳩市民啦

再有說服力啲，我呢兩個月冇左三十個，洗唔洗印埋Statement 比你睇？

利申：成功例子

推遲幾日咁撚多謝呀

一早交撚左啦

稅單都未收到交條撚呀